警方籲市民盡快逃往安全地方 將暴力執法 展示警方實力可接政治任務

警方籲市民盡快前往安全地方
24.05.2020 14:06

警方指，下午約一時起，銅鑼灣有暴徒集結、襲擊警察，並向警察投擲硬物；軒尼詩道、怡和街及菲林明道等地均有暴徒以雜物堵路，多條行車線被阻塞。警方正在現場執法，使用最低所需武力，包括施放催淚煙。警方警告暴徒立即停止違法暴力行為，並呼籲市民盡快前往安全地方。

警：唔好派武警取代我，我唔想失業

暴徒

香港恐怖分子學話執法

連證件都不敢展示於人

真係笑撚死人

唔想訓街

無啦
佢地打生打死
黎緊d 福利全部都唔係佢地享
有得ot好快d o
只要你係香港人，中國一定清 ， 睇新疆就知

狗：
公安：

班0分仔又想騎劫市民 無你班黑警最安全